關係近排既沙士

中共會唔會係之後大型遊行投放核彈
依方面有d膽心